🔸 Бот работает только в беседах

🔹 Лайк на аву — Поставить лайк на ваш аватар
🔹 Оцени [...] — Оценить что либо
🔹 Когда [фраза] — Датаметр, узнать дату
🔹 Кто [описание] — Выбирает случайного человека из беседы
🔹 Помощь — Получить список команд
🔹 Инфа [фраза] — измерь инфу в процентах!
🔹 Коммент на аву — Добавить комментарий на ваш аватар
🔹 Новости - присылает 5 актуальных новостей по всей России
🔹 Статус - небольшая информация о статусе бота
🔹 Про меня - возращает информацию о Вашей странице
🔹 Двач - возращает случайный пост с двача
🔹 Купоны - присылает все купоны КФС
🔹 Погода [город] - присылает погоду на неделю в нужном городе

⚠ Blacklist [Params] [id] - Системная команда для администратора


🔸 Бот написан на Python 3.7.